你班popo係咪同武警合作好遇快？

唔緊要，一過左蜜月期
班武警摸熟晒地頭環境
個大灣區乜柒警察設施一搞掂

就係黨送你班Popo上軍事法庭平息民怨嘅時候

包括你呀 鄧炳強

Push

愉快

Sorry

我地寫左一份英文版o既 對警察的指控
Topic: HKPF performed lawless acts to justify their brutality

Police disguised as protesters to initiate clashes by throwing bricks and petrol bombs, and set fires on the streets.
Why? To incite public anger toward the police to justify the savage suppression against protesters.

Police permitted the mass assault at the railway station by triads.
Why? To terrorize and establish dominance over civilians.

Framing protesters with offensive weapons and suppressing them with extreme violence and extrajudicial force.
Why? To portray the illusion of an ungovernable city to rationalize police brutality.

Conclusion: The HKPF used violence and fear to control and silence the current and future protesters.

黨根本放棄左警察，所以先由得佢地喺香港柒

Push push